1
---
1. Ознакомление с ТЗ
2. Создание виртуального окружения
3. Установка Django
4. Создание шабонного проекта
5. Миграции
6. Создание моделей
7. Миграции
8. Регистрация моделей в админке
9. Создание базовой бизнес логики
10. Натяжка верстки на функционал
11. Адаптация бизнес логики

2
---
1. Ознакомление с ТЗ
2. Создание виртуального окружения
3. Установка Django
4. Создание шабонного проекта
5. Миграции
6. Создание моделей
7. Миграции
8. Регистрация моделей в админке
9. Создание базовой бизнес логики
10. Создание API
